唔洗FC, 唔洗割席, 只要文宣聲明話示威者唔會主動出擊, 唔會打無辜就得, 前提係唔死人

跟本冇得FC, 你點知佢係真示威者 唔係黑警臥底?, 推哂個波落黑警度佢地都冇得FC, 過幾日就唔記得

第二, 你割席得到既係咩? 藍絲支持? 你得到既係如果係手足只會令佢想放棄, 如果係黑警就達到佢地既目的, 就算你影到果個係黑警有哂棍同槍, 智障藍絲會信你?

我肯定同你講今次私了就算的士白衫冇先撩人, 一定會令班收錢藍絲黑社會冇黑警保護下唔敢再摸女仔, 斬人, 而我地都得到一直缺乏既心理勇武進化過程, 同時不斷提醒善忘港人抗爭未完

左膠記住我地唔係spread fake news, 唔係你要主動跳出黎大叫係黑警扮手足, 我地要煲大藍絲先撩者賤果幾單, 同之前黑警黑社會D暴力, 令對我地冇咁有利既new淡化

爆眼女, 斷腳男, 831死者等等的手足一日未得到補償, 一日我地手足做任何自衛行動, 只要唔死人, 就冇問題